有無人鍾意八號波

如圖

日日掛係公司

個波咁殘嘅 俾人捽得多？

我鐘意八字波

買一對八字波

定係買十號波？